有冇人覺得山竹真係比人吹大左好多？

今日返工仲勁多野做
又話癱瘓 又危險又盛咁
根本冇咩影響

屌你老母

山竹吹唔走你 緊係吹大左啦

我163cm 不過88kg 成身肌肉極度完美
想吹走我有d難

咁大隻畜牲真少有

又可以blk多件on9

單機連登好玩咩

史上最強CAT5颱風吹完，第日港鐵完全冇事

講事實又唔岩聽

真 雖然我唔搭